求救！RS電制買BG

收到quotation 然後係RS secure Checkout 到填個人資料，填好晒禁next,都係load返同一頁既RS secure checkout
來來回回幾次都係咁，仲未見到有比錢個頁，點解？

定係還是我唔識野，你地係點用到PayPal比錢？

佢俾完quotation，你直接禁paypal個位俾錢
完全冇問題wo

唔該處男
簡左country做UK堅比到

唔得呀 玩9左我成晚喇

佢唔係直寄香港咩？點解要揀UK?

係直寄香港
但最後出左quotation比錢要再填address
Country個到簡左香港
禁極都去唔到下一頁
淨係load返Checkout個頁

我岩岩再check返，都見佢自己轉左個地區做UK
拿拿臨send email俾佢，佢預算15號送到既

想問吓佢係咪會除税？我都會買接近四十件

無錯

係 張invoice 無打稅